heidi同yanny不和到出哂面。。。

Heidi講野嗰陣其他成員都會望下佢或者點頭比反應，唯獨是yanny差不多全程望住個地下；到yanny講野嗰陣heidi都唔係好想望佢咁，周圍擰嚟擰去塊面又黑黑地

仲未散呀屌！

唔想佢地散，覺得佢地啲歌幾好聽 但成員間感覺貌合神離

睇yanny ig 話sg其他人太愛佢 冇heidi份

我都有睇，咁本身張相都無heidi份，唔知是咪喺台灣未返

Yanny好似串鳩heidi「挑 乜撚野情緒病呀 好快咪冇事囉吹咁大」

連戲都唔交

好多相都無佢
除左團體相

黑妹同yanny咬耳仔講咗d咩

Yanny真係越睇越乞人憎

g

丫卡好正

Post合照冇Heidi

好能假

舊年睇演唱會仲真心以為佢地係好朋友

明明以前比人讚係冰美人，而家就變到面目可憎

Heidi同aka都正

黑妹應該唔係講是非啩

我想像到黑妹係細細聲講"扮哂野" yanny就" "

如果佢地紅d 呢單搶仔新聞實好精彩

兩三年前見呢隊野，yanny已經係最唔開胃嗰個

喺舊登被稱為女神，仲話佢好有stephy嘅影子

同hotcha一樣啫

如果威威同yanny散咗唔知會點呢

Yanny副咀臉真係幾討厭

黑妹一直比人感覺係最和善嗰個，唔會訪問中途講是非啩

係嗰邊開過post吹奏過佢

是咪好後悔

真人見過, 好唔親民, 好扮野

依家望見yanny 覺得佢好能假
好似覺得我先係勝利者咁

高登仔j到出血嘅一輯相，吹奏yanny至頂峰之位

正呀

唉頂

邊個先

其實如果無巧威威單野，yanny是咪仲比人吹奏緊

但佢根本吹 情緒病仲企到出泥咩 搏乜

Aka 仔好正
絲都係咁話

咁又唔係喎，我都患過情緒病但我嗰陣仲日日返工同同事有講有笑，表面好正常無人覺得我有事，只係有苦自己知，失眠食唔落野一個人時無緣無故喊

你正一八婆黎

Heidi😍😍

其實好L普通

對腳

佢係靚但其實佢個樣都好有可疑，以前有啲似Joey

下娛樂台係講八卦野架啦，你又入嚟？

唔關事la

yanny只係一個唔紅既呀嬌
一樣無腦無演技無歌喉

人地stephy 拍戲慢慢進步偶像派黎講幾好
d訪問睇得出佢有為自己鋪路, 又唔會依賴男人比男人帶住遊花園

heidi性格係咪冇咁會同人fd個類？佢地兒家組合仲搵到錢 又冇邊個可以威到單飛 幾不和都唔會散架

真心覺得佢應該有整過

我認我葡萄

佢同aka好fd架，佢地講過因為大家性格同諗嘅野都好相似。

咁yanny精靈過阿嬌嘅，見佢自己拍片都七情上面

補充
佢啲畫都好好丁

最左邊果個係邊個 幾可愛

隊長Aka仔

可以參考下，鼻翼有啲可疑

5個一齊上

但平時工作 yanny真係好木毒

咁同個普通港女有咩分別
拍戲又唔得, 唱歌又唔得, 講野又無思想

係時候去韓國進化修一下

係咪呢張腮已經整左
除左鼻 我覺得對眼都整左

眼其實化妝化得好可以做到個效果
素顏就見真章

佢係靠幾分姿色食糊咋，再唔增值自己真係隨時就

YANNY白到

收皮啦 銅鑼灣見過佢哋 嗰日好曬未埋位拍嘢yanny都笑笑口咁其他成員都係 唯獨heidi閪晒面要助手遮太陽又盛

Gif 圖呢

樣好快睇厭同殘
無腦的話去到30歲左右就現形, 完全無女人味

同埋明明yanny都有點頭 heidi都有望佢
真係睇片作新聞

Aka 仔成個傻閪咁

好想屌佢

其實對比其他成員嘅反應，佢地兩個嘅互動好明顯係有野，yanny由開始到後段都係望地下，係最尾先好似如夢初醒咁點幾下頭，heidi望咗yanny一眼就擰來擰去面口又怪怪的，如果換著係aka講野,heidi一定唔會咁樣面口，調返轉如果係jessica講野yanny都唔會係咁，可惜jessica太霉無乜人會理佢更加無人會訪問佢。

呢個真係痴撚線

呢段片睇見都覺老尷，heidi答到有難言之隱咁款

就算唔聽佢地講乜
淨係語言動作都表達晒出黎啦

佢好高但小鳥依人feel
應該真係gfable 格

好想瘋狂比yanny西面

之前先畀人話佢港女

屌 點會無野啊
呢啲野真係扮唔到

比坤哥飛wo, 唔係好多人撐佢咩

我冇好留意
但唔係話aka 仔嫌人窮咩
平行世界

之後又話坤哥老屈嘛

aka 訪問話整蛋糕比人(坤哥)都拒絕, 話個男人(坤哥)吊住佢好耐

真係好尷尬

Aka訪問中話曾經好鍾意好鍾意一個男仔，個男仔唔靚仔但佢覺得好得意，肥肥地戴眼鏡的，佢一直等個男仔但個男仔又唔表態又不置可否，男仔生日aka整定蛋糕化哂靚妝等佢但個男仔一直無應承應唔應約。

好似係大概咁

aka 果時冧到好撚多高登仔以為有機

坤狗玩到人地上晒心就淆

唔知喇

如果係咁我揀信aka 仔

啲人話有沒有我mv入面aka嗰段係親身經歷嚟

aka 好彩撞啱條仔係坤狗
唔係d 評價都幾難返身

其實爭仔仔到咁
仲可以出到黎扮冇事 犀利

坤哥好似唔係話佢貪錢，好似係話佢咁霉咁窮（當時）襯唔起aka定咩啫

冇畀人話港冇人話g即係x登對佢評價幾高

佢地唔做sg 邊度仲有得搵食 簽哂約唔可以freelance

無追開娛樂野
但呢單真係好正

cherb真男友 我愛cherb

屌，cap我張圖

花生花生

食花生

最後嗰秒有條仔講：真係慘

明眼人都知咩事啦

Aka真係好迷戀坤哥，舊年年頭坤哥喺頒獎禮拎大獎，當時已經發生咗生日蛋糕事件，但坤哥拎獎時有記者影到aka喺台下抹眼淚

女人再好姐妹都會不和或反面

喂呀你唔講我都無留意到

未必既
諗起往事啫

識人識aka成家人
佢真人性格幾好唔差

Yanny 根本一開始睇個樣已經覺得佢串柒柒
舊時高登啲人仲係咁吹奏佢

以前係木口木面
而家先係串
利申 對佢無咩感覺

雞*4

Aka屋企是咪幾有錢？見佢澳門屋企好大

剩返邊個唔係

細心留意下Yanny由出道到而家都唔係幾識笑
好似經歷緊d好悲傷既事 生活不偷快咁

佢諗到自己咁正都無奬
坤哥咁垃圾都拎到金曲
感懷身世喊姐

同呀嬌頭幾年一樣

Heidi 討好好多
雖則佢其實都港

之前fans club 聚會 yanny問我嘢我hea答佢佢即刻black face我

仲有一個公廁

覺得女仔開朗Ｄ感覺樂觀Ｄ 會吸引好多

咁又唔覺喎，睇佢啲youtube片其實佢好鬼馬精靈，打機又古靈精怪，live又表情多多，同埋佢眼神無乜野唔閃縮，係螢幕上好似好冷冰冰好cool.

你做乜hea人咁衰

點都好過阿嬌既

雖然對佢無乜好感，但佢又唔係真係咁閪同木獨嘅，我覺得佢個人表面cool實質內裡鬼馬同鬼主意多多

Heidi完勝Yanny啦

有啲人係真係無咁多表情既

以前鍾意sg好彩唔係鍾意yanny
越睇越撚假
相反heidi真係好撚慘成日都要忍住啖氣

點性格差？

Yanny
Jessica幾撚八婆呀個樣

咁講即係拍唔成
佢地應該冇做愛？

黑妹好正 好想後推佢

企yanny 隔離個個叫咩名

樓上咁多個踩Yanny

我屌哂你地嗰份

Heidi講緊野 個yanny好似陰陰咀笑

Yanny個樣根本就典型臭閪港女格

假人西面，越睇越嘔心。

唔駛法官大人，有得屌實屌

好正好cute

睇完條片真係o哂咀
點解平時上鏡要咁cool

呢段片既佢幾吸引

Yanny講野時heidi好似冇乜野
Heidi講野 yanny擰咩面好不屑咁

即刻中意左佢

Cheronna bb最好

點解講中文都要扮有口音 個個字都有R音
仲有佢真係好造作

ok,

十卜yanny了

我覺得heidi啲動作好臭雞好串 睇唔起人咁

之前都鍾意YANNY, 覺得佢幾搞笑, 仲成日拍片幾貼地
出左單新聞之後就覺得佢好撚仆街好假
不過合照個到應該係HEIDI去左旅行未返黎姐

yanny係度偷笑
好似串緊佢小小野扮病咁

Ok架

記者昨日致電坤哥，問到是否被飛時，他支吾以對地說：「唔係呀。（拍過拖？）係有Close過。（Aka上過你屋企？）有嚟學結他，當時我媽咪都喺度。（玩地下情？）冇錢冇得玩。」坤哥更自爆冇錢養車：「唉！依家車都冇揸。（因為你冇錢飛你？）唔係飛，只係冇錢冇得選擇發展。

Heidi都好似係港女黎
果條仔話頂佢唔順性格嘛

點解我覺得黑妹最正

係我太唔敏感定點
根本成段片入面兩個都冇乜野

捉佢拍BLACK GAL

冰美人講白d咪就係臭西格

heidi答嘢嗰陣yanny個樣勁西
好多下都好似屌heidi「咪撚扮嘢啦八婆」
不和還不和，但隊友有事你咁回應其實係落井下石

hello

Hi

大家睇樣黎支持

根本就係一個無表情就俾人話閪面乜都擺上樣嘅港女vs識扮嘢包裝自己嘅虛偽港女對決

Yes 個張合照heidi仲係台灣
而佢地有job 係香港所以五缺一

以前仲覺得yanny幾靚
而家對佢真係冇咩好感 好似懶懶閒等嫁人咁
舊時都唔見佢做keep住做gym
呢排佢條仔操返佢先扮晒勤力咁 好似做咩都係因為條仔咁

反而heidi真係個feel認真同勤力好多
feel到佢對自己有要求 真係想爬高d

自從yanny被爆左同陳考威拍拖之後，連登仔就開始追擊，態度180度轉變，好好笑

樣好撚正
不過講D野好撚垃圾

咁以前heidi同佢拍又唔見有人屌 ？

上次係荃灣撞到佢兩個買野食
得佢兩個加經理人.
之後同佢地合埋照 好靚靚

Nice唔nice
好想見佢地

佢地肯定有野，但係咪去到吵大鑊反面咁嚴重就唔知喇。今年二月heidi生日，每個成員都有喺ig post heidi嘅合照祝佢生日快樂，yanny post嗰張係佢地拍從今以後mv時aka同heidi嘅合照，yanny喺遠處鬼祟位攝鏡嘅。heidi有喺aka cher同jessica個post留言多謝佢地，唯獨是無回yanny,頭先我上yanny ig發覺連張相都唔見咗了

竟然有覆Jessica

係呀仲要係自拍照嚟，而yanny嗰張係aka同heidi嘅合照佢喺遠處攝鏡咋，可想而知佢地幾耐無一齊影過合照

臭雞, 唔使del相啦
成日搞埋d虛情假意

你真係好八卦

女人真係好無聊

不嬲架啦，人生苦悶就係靠睇娛樂八卦野嚟添生趣

竟然有save

上面個訪問heidi都同記者講係鬧過交

唔知佢兩個未反面前有冇磨過豆腐??

見佢兩個長期面左左不如解散算啦

delete相都唔俾

全程呢副嘴臉，其他成員就有講有笑

解散仲好

陳考威真係好
2大靚女任佢舞

點解我唔係有錢仔

做偽人連扮下冇不和都懶
睇怕好快收皮

請人食飯，諗食咩菜意見不合而嗌交

個畫面肯定

諗起都扯

但係yanny 係最靚喎
雖然我係最中意黑妹

依個mv 既好有女人味

成日睇佢地出show嘅片，論舞台上嘅魅力，個人意見係cher>heidi>aka>yanny≧jessica

2個都係 heidi就氣質左好多

Heidi 叫識做人
鏡頭後未必係咁
Yanny 就無腦同戀愛大過天
咩都show晒出黎

邊個好啲好難講
但heidi 咁樣條路會好行啲囉

之前ff得太多

關我撚事

咁你又入嚟

入嚟撩交嗌

係有D波

睇女就睇女邊個西邊個關人撚事

咁樣先最易有情緒病，咩都鬱埋鬱埋
出街見人又要戴住面具

係咪要人自殺先至唔叫吹出嚟 ？
簽咗約可以點樣唔企出嚟？
要差公司多一筆債先叫有情緒病？

heidi真係好港女，個ig d衫上面係咁tag d名牌，好撚威咩著名牌 要tag出黎咁柒，follow得你個班都係毒撚黎架啦，識條鐵咩

唔好講話咩heidi去咗台灣乜乜柒柒
爬下ig都知你好日唔po合照
真係要係呢個時候先po仲要打句咁既野
講多一次, 呢條女正臭雞

藝人講情緒病有幾多係真

佢所有野都做得太揚

屌火都黎
索性unfollow埋

其實以佢戀愛大過天既性格
唔妥男友啲ex一啲都唔奇
反而heidi 似闊佬懶理

化妝啫
你睇下heidi 超女時代個look同宜家差幾遠

有邊個係假？
哥哥到死埋啲人都要屈佢中愛滋啦

有沒有我MV劇情黎

樓上條on9真係笑撚死人
delete相又話人delete
出個post話太愛佢又諗到人暗示啲乜
yanny不嬲都係閪面9up型㗎啦
仲要話太撚嬲unfollow 仲衰過啲小學雞追星

啲女團成撚日都有內訌 女人。。。

鏡頭唔對住自己就閪面嘅女人仲恐怖過平時閪開嗰啲
只可以話yanny蠢閪無heidi咁圓滑扮嘢

我睇d女人西來西去個on9樣又關你撚事咩

啲衫係品牌贊助/送比佢，佢tag返個品牌咋，你估真係比你班毒撚睇咩

唔記得轉a/c?

有沒有我 未出嗰陣佢係公子會講過

點解你地咁對我

y個樣天生西面，係真係好hyper先會有表情
同一副西面，以前就話冰美人，依家就臭西港女 連登仔

ig最新張相好正

女僕個mv都拍得佢好靚